飲喜茶去遊行有咩問題？

屌飲喜茶又關咩事
飲就係唔支持反送中噶？
大熱天時 飲喜茶係因為鐘意個味道 唔係因為奶共

噶你老母
死返大陸飲撚飽佢啦

噶你老母臭閪

啲人想搞分化咋
你會去日本韓國旅行 咁唔通你就當自己日本人韓國人咩 返大陸不過係去旅行咋嘛

同埋愛國唔代表愛港
講真 大家真係留住中華民族嘅血 呢樣嘢係事實
你愛你嘅民族係正常嘅事 憎嘅只係令到成個民族變差嘅掌權者

真心 真正愛國嘅人先最憎共產黨 有讀過歷史就會明

睇倚天都係

lady噶噶